【贏晒】特金會 中國是大贏家

美國總統特朗普與金正恩周二（6月12日）在新加坡舉行歷史性會晤，簽署一份協議，引起世界聚焦。法國東南亞專家Dominique Husken Ulbrich認為，中國是本次美國朝鮮新加坡峰會的大贏家。

柒到唔敢睇